去完集會，感覺良好

打完飛機